呢半年大家行為或者心境上有咩變化

少少嘢都覺得好煩燥
例如做緊嘢比人嘈會覺得好煩 比人打斷自己做嘢一樣

又例如無力感越嚟越大
呢半年面對好大挫敗好討厭自己

越嚟越唔重視自己身體
日日由起身開始就做嘢去到凌晨三四點
然後九點起身循環一次

一星期出一次街 喺屋企做嘢workload好似仲大過以前

Push

每日都做gym 增值自己

打多啲飛機 充實自己

大隻咗 躁底咗 成日想撩交打

覺得今日唔知聽日事，一切都好似唔再重要咁
顛覆晒之前既價值觀

成日留喺屋企，感覺好唔舒服，好多事賴哂嘢，想搵人發脾氣....
出街見到人、朋友先發覺自己唔係introvert